覺得自己屋企好簡陋

無洗衣機 吸塵機 熱水爐 乾衣機 浴缸 電視 多士爐 微波爐 濾水器 衣櫃 垃圾筒 茶几

家徒四壁

算啦

好你少少 有洗衣機(二手) 熱水爐(用左10幾年) 微波爐(二手) 同 衣櫃(垃圾房執番黎)

洗衣機 熱水爐 電視 微波爐 衣櫃 垃圾桶
其他冇

btw 好想買燙斗

好似破産處嘅網站咁

做乜

係咪就係所謂嘅「斷捨離」？

走啦你

係真可以出書耶

48歲了（佐佐木典士）

乜撚都無

對唔住，我出返去先。

係咪賊竇嚟 似隨時着草咁

破產係咁嫁啦